新手入場，完全唔敢玩

個市琴日升，今日跌，日日都風水輪流轉咁，唔敢玩
係咪應該乖乖地打份工放落銀行擺算

等一排穩定番d先囉

咁你想日日升定打橫行?

有危就有機
，

八家廿囉

最後逃生門

就咁睇都唔知幾時穩

想賭錢玩下牛熊都唔敢

我驚佢個人打橫行

唔係升就跌嫁啦講真

呢幾日係難玩但其實好好玩，好耐未試過上下波幅郁咁多

你唔食人, 人就食你

勿過夜 勿all in

執波幅都夠食幾餐既

岩

ching食得好和味咁wo

有得見到開市跌到仆直 過咗一個晏就再望升返哂做咩姐

點解覺得自己可以贏錢

突破盲腸

買熊點會輸錢?

唔升唔跌點贏錢呀

未日牛熊兩邊買晒其實都有賺

乖乖地打份工放落銀行擺算?
人生失敗者

你不會投資？那你有想過讓巴菲特來幫你投資嗎？

笑死，戴瑞而家輸到仆街

你不會投資？其實你可以直接買brkb，等巴菲特幫你投資

咁放入銀行等收息算啦

搵龔成啦
速成班

弱智 新手咪等2萬點先入囉

睇下書先 再由收息股/ETF玩起
想長期贏錢就要唔怕悶

係啊唔好再投資啦會死人架

呢個世界一人有人既存在,個市都會升,宜家只係小小既波幅

仆街 有聲

本多終勝

正股驚閪

我有追蹤你

有幾錢呀 得千幾蚊就草錢la

長期投資根本唔駛淆

大個返工好醒目?細個讀書好叻?甚至係打機好勁?
係啲咩比到自信你可以係出面複雜多變既金融世界撈錢

玩Tvix 賺到你笑

唔落場就無機會賺
落左場先有機會玩

我都岩岩開咗個戶口, 完全唔識點買

2萬7500變20

咁咪唔好玩，焗賭？

想賭錢咪買波馬囉，on 撚鳩

照計全數放落銀行就唔啱嘅，月供盈富基金(2800)吧，或者月供中電煤氣嗰啲公用股囉，冇得發達得起碼唔會放銀行輸比通脹

輸番咁上下就會明

All in TQQQ

唔敢玩咪食下花生當攞經驗lo

睇下，好彩冇入，如果唔係係ifc見到我